印度17男7個月內多次強姦12歲女孩 多名律師庭外打被告

印度17男7個月內多次強姦12歲女孩 多名律師庭外打被告

印度17名男子被控在7個月內，多次強姦一名12歲聽障女孩。案件轟動全國，在一眾被告被帶上庭時，多名律師衝上前毆打被告，場面混亂。當地高等法院律師協會發聲明，表示拒絕代表被告。

案件發生於印度東南部沿海城市清奈（Chennai）一個擁有約300戶的舊社區。案情指17名被告全部都是當地社區的合約員工，包括大廈保安員、電梯維修員、送貨員、渠道維修員，年齡介乎23-66歲。據當地媒體報道，案件始於今年1月，首先犯案的是66歲的電梯管理員，他後來慫恿其他人一起犯案。

他們會給下了鎮靜劑的飲料給受害女孩，然後帶她到空置的公寓、地下室、公廁等多個地方，他們把強姦過程錄影，並用刀指嚇女童，威脅她如果告訴父母就會把影片公開。

上周六（14日）女孩住在德里的姐姐回鄉探親，女孩向姐姐傾訴後，家人報警。警方至少拘捕18人，女孩認出了17人。消息指女孩單從相片已迅速地認出5人，又表示一名保安員曾對其他女性作出「不適當行為」。消息傳出後，震動當地社區，有居民說：「知道消息後大家都非常緊張，我們都有孩子呀。」

一名受僱於區內的廚子表示，該社區的舊建築群有很多地方是空置的，如果有不法分子想犯想，地點多的是。又表示見過受害女童跟一群小朋友在其中一個犯案地點玩耍。

整個社區陷入混亂，有大廈解僱了相關保安公司的所有保安員，婦女自動請纓當保安，輪流守護整個舊建築群。有人發起示威行動，要求把17名被告處死。有婦女組織表示，區內民眾應向家中兒童問話是否曾遭侵犯，以找出是否有更多受害人。

耶撚會話呢啲係天父俾細路女嘅考驗

唔錯

阿Q精神

求求天父做十分鐘好人賜與它的撚如憐憫世人

耶撚會話:係人都會有錯，點解你唔試下原諒0個17個人。

咁暴力 點解唔用愛與和平感化佢地?

香港律師會派卡片

處死啦

終於可以正評一個阿差帖

仲以為印度會法庭上案件重演

十七人悔改上天堂
女童精神受創不信神落地獄

耶教

隨時搵我

單靠認人其實都有機會認錯，仲要成17個
如果其中一個係無辜嘅，又無律師幫佢...
真係有做過嘅就吊死班禽獸啦

印度男人係痴撚線 無道德

恆河水 愈飲愈痴線

印度呢啲新聞
日日都聽到慣哂

雖然用私刑，但叉叉律師都仲有啲血性
腥港啲律師就 好似十一哥、律師會會長個啲，唔幫香港不特止，仲爭住賣港